美國「抖音」流行強力膠黏牙, 造成假牙拔不下來的悲劇

2020-10-20 18:52:00
抖音流行「強力膠黏牙」扮吸血鬼！拔不下來悲劇了 牙醫看傻：想斷牙？
艾琳愛吃吉拿棒

「不給糖，就搗蛋！」月底萬聖節就要到了！無論是小朋友還大朋友們總會使出全身解數精心打扮，但千萬不要用危險的方法啊！近日，TikTok（抖音）上刮起扮吸血鬼風潮。許多人利用強力膠，將尖利假牙黏在自己的牙齒上，結果造成假牙拔不下來的悲劇。

抖音又開發智力下限

繼續突破智力下限

整死晒啲玩抖音嘅戇鳩仔左膠最好

生活太幸福
唔洗點用腦
搞到智商下降

抵

係抖陰搞個投共 和黨 challenge

正常人生活幸福, 都唔應該走去玩中國開發既「抖音」

白痴到一個極點

變真殭屍

其實我覺得首個出呢啲片嘅ac 其實係ai 嚟[陰毛論]

就好似毒品咁 你跟左唔會死 陰d陰d咁搞你 拎你個醫療負荷加大

智力門檻，物競天擇

又磨牙
又瀨馬桶
而家玩強力膠痴牙

幾時玩埋飲滴露

最好就喺大選之前玩

白癡

果然得on9仔會用

弱智真係無下限

震撼教育

人類淘汰計劃

會跟住玩嗰啲多數係戇鳩仔左膠,多數投比擺燈,係咁嗌blm果一班,就算未夠數投票我估佢未來都會係果一班人,我唔支持公開屌擺燈因為會失民意,但係我好支持佢哋自生自滅

以前唔覺
原來香港人平均智商係真

好諷刺

達爾文獎

警告：
抖音 會導致智力持續下降

錯，係提升緊平均智商

pin

玩得抖音嘅都係智障嚟。

智力低迷

弱智

真心，多啲弱智咪好

個個醒撚到霍金咁仲得了

戇鳩白左仔

冇啦 精神鴉片

達爾文：我的天敵出現了

叻操是叻唇

#IQchallenge

為了下一代的智商，say no to tiktok

下次黎個爆下體challenge啦，可以幫助社會減少智障下一代

求白人智力下限

美國聰明同精英就用錢同黑材料收買
其他平民就搞到佢地變弱智
平仔又贏

有咗Tiktok之後
Darwin真係忙撚咗好多

自宮challenge

我深信真係有人會做

睇到個標題已經笑L左

用抖音令人變弱智
係弱智仔集中係抖音

我都好想好似班on9咁生活...

爆丸差撚廚

之前碌fb仲見過咩tape challenge啲女剩係用tape貼住lin頭show個波出黎

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個世界真係多白痴

真係智障

#bitchcockmailchallenge
for Hunter

之前個電鑽食粟米係咪都抖陰

#BanTikTok

片呢屌你

記得以前有一排興玩生吞tide pod

整個跳樓challenge

關注組：

立場：

獨媒：

蘋果：

第二化身

真係得弱智先會做啲咁撚on9嘅野

Darwin awards

有冇challenge係投侵

物競天擇

痴撚線

抖陰真係智力門檻

BEN!!!

正所謂睇人仆街最開心

低智無下限

Natural selection

就係智力低先會玩抖音

水能載舟 亦能覆舟
#votetrumpchallenge

Natural selection進行中

Darwin’s challenge

抖陰真係開發智力下限

更加顯得Trump 禁抖音係正確

本身用抖音就應該判斷為弱智

抖音BLOCK晒香港既連線
其實可以拎呢樣野黎插下佢地中共

Thanos 根本唔洗搞咁多野整多幾個呢d challenge 人口就已經可以減好多仲要專減d 蠢人

所以好適合美國人玩

抖音係CCP既文化侵略武器黎

幾時整返個牛皮膠紙脫陰毛，包你view數爆升

啲外國人成日玩埋曬啲鳩野
唔只會係抖音出現
抖音只是提供多一個地方比佢地展示智力低嘅地方

由奶廁所板開始

似係鬥弱智引人注目

白皮豬

幾時有紅毛泥封屎眼changllege

今年發現美國人弱智既真係好多

陰謀撚 左膠 文化入侵令到民智大倒退

其實抖音係好app黎 一開始已經做緊智力渝測試 會download嘅人都係on9 之後入面會有d on9挑戰推呢班人去死 簡直係造福全人類

紅毛泥封j

點解一個短片app可以搞到咁弱智